除左台灣日本泰國澳洲，有咩地方啱自駕遊

試過德國揸